今日開始, 已罷搭黨鐵 !!!

即使3 號, 8 號, 10 號波, 黃紅黑雨
核彈都唔搭

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

你傻左啊 緊係要狂搭啦
不過要用創新方法出入閘
白做慘過唔做啊

好尷尬 我住果度一定要搭巴士 但啲巴士都係港鐵既🤦‍♂️

我都搭返巴士

擺消費港鐵商店,商場

叻吾切，搞自己，跳閘先係方法